拾下拾下算唔算黃子華表現最出色嘅一期棟篤笑？

成場嘅topic轉換都十分自然流暢
唔似後來幾期需要用音樂嚟做切割
講講下又可以連返去之前嘅topic
而且有幾個topic其實幾發人深省
例如建設社會同拍戲生涯嗰part(當然唔止咁少）

金句唔駛講
人生三大矛盾去到今時今日都仲聽到

仲要無論睇幾多次
睇到識背咁濟
都總有啲位會令到你發笑

好多人揀拾下拾下
不過個人最中意第一套娛樂圈血肉史，跟住末世財神/色情家庭/秋前，之後無炭/拾下拾下

娛樂圈血肉史/末世財神/色情家庭/秋前 我都覺得好有味道。無炭/拾下拾下比較主流

娛樂圈血肉史色情家庭/秋前 比較含蓄，有D比較黑色幽默，末世財神開始有意氣風發感覺，但都好好笑。之後無炭/拾下拾下就無咩含蓄同黑色幽默，比較主流GAG

子華: 我係公司，老闆會同我講：「你返黎唔係訓就係去廁所，你當呢度係屋企呀，呢度係公司呀。」
我返到屋企，阿媽又會話：「你仲當呢到係你屋企咩，你返黎唔係霸住個廁所就係剩係識得訓！」
「咁...咁我返屋企又唔訓覺又唔去廁所，返公司又唔去廁所唔訓，咁我呢啲野去邊到做呀？」
不過後黎我諗過自己又係過份啲既，於是我就痛改前非，以後返屋企我就剩係訓覺，返公司就剩係去廁所。

色情家庭

兒童不宜

秋前 拾下拾下 冇炭用

依三個真係最好

其他嘅我寧願睇番再之前果d都唔睇後面果d
後面果d真係不堪入目次次都飲水自high
尾幾開始仲係咁重複番自己以前嘅gag

色情家庭到末世財神成日被低估

最中意拾下，第2就係末世／秋前

末世同拾下講人生果part好正

其實後期飲水自hi同唱歌真係有少少老尷
話題轉換都好格硬
所以我覺得佢收咪係一個正確嘅選擇嚟

咪啱囉
用收皮嚟幫埋佢套爛戲

講開又講，黃子華你真係唔好再拍戲，你d戲真係好垃圾